［請教］點樣可以幫人申報黨員身份

點樣可以幫人申報比美國移民局知佢係黨員？

個黨員就快申請到美國入境啦！點解會批架！